點解香港人唔攪一次支持當奴侵集會？

比侵哥同美國知道好多人支持佢

唔好插手人地兩黨之爭
爭取最多人支持香港抗爭就得

侵哥咪支持香港人

呢個集會係贏咗無分加，輸咗死全家